求救， 搵朋友，唔知喺邊度黎

佢比左張相我， 應該喺中西區個邊
唔知係唔係港大入邊， 我而家飛緊的士搵佢， 希望知道確實地點
唔該大家

點搵

幫推

黃大仙

圖裡右邊有座建築物
而佢係住中西區， 我諗佢唔會走到其他區

希望有人認得到喺邊

有咩緊要事

推

九成都係失戀架啦

唔通畀人綁架咩

唔會係今年dse中文都唔識？

感情野， 所以點都出去陪下佢

搵到未

我去到佢影相既位置，喺港大，再向上行就係龍虎山，我唔知應該喺等佢定再行上山